純文字討論巴打 請你入一入黎

我屌你老母

冇野啦 你可以出返去

agger